我想問下點解上手機版連登，唔識去返最後閱讀

我想問下點解上手機版連登次次都自動去返第1頁，唔識去返最後閱讀，電腦版都正常的
求幫助